【拜金黐人夫】傅嘉莉自嘲無腦白痴 深切反省：我也不完美

34歲傅嘉莉入行多年緋聞不絕，曾被影到在的士內啜爆新加坡已婚富豪肥叔叔，前年又與有米人夫莊天龍蜜遊越南，身邊男伴都是有婦之夫的有錢佬，搞到自己形象插水，被冠上拜金第三者之名；昨晚傅嘉莉在社交網有感而發，自嘲無腦白痴，自我反省。
傅嘉莉寫道：「我常常問自己一個問題，人喜歡聽好話，不喜歡聽壞話，但心卻常常忘記好話，全記掛着所有的壞話而不開心，俗語說，愛一個人，不應該為一棵樹，放棄整個森林，如果這個道理是對的，我們是否不應該介意一個人的惡評，而放棄整個森林的好評？」
臨近年尾，傅嘉莉表示要自我反省：「沒有人是完美，我也不完美，但也要愛自己，開心正面生活，你們說，對嗎？無腦白痴的傅嘉莉上 #12月的有感而發 #2019年最後2星期 #沒有一個人能滿足全世界 #每天反省一件事」有網民都留言鼓勵：「會反省的人是有腦㗎，仲好有腦嗰隻」

想中出

三穴齊發係基本

家英哥召喚

咁既女你都岩

G